今晚823的總活動

搵人快d通知689縣紅每支$100萬國旗，搵出活動後侮辱國旗的司機。強烈譴責的總及交出名單😤

掉落垃圾桶同掉落海既分別
原來只係想捉個條友亂拋垃圾就要用100萬